中國王朝滅亡前都有哪些徵兆？ 中國人為何總是逃不過大災難的降臨？ ｜徐時論

#中國王朝滅亡徵兆 #中國天災人禍 #徐時論

中國王朝滅亡前都有哪些徵兆？
中國人為何總是逃不過大災難的降臨？
｜徐時論
20200629

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

中國王朝滅亡前都有哪些徵兆？中國人為何總是逃不過大災難的降臨？｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中國王朝滅亡徵兆#中國天災人禍#徐時論

又要打